「長文慎入」選舉文宣策略，點樣係立會選舉中勝出

昨日嘅選舉好明顯泛民大勝，不過隱憂係會造成運動嘅冷卻同當中顯示兩邊比例上依然為六四。

事實上對於第一點，我個人唔太擔心，天真啲講句，對家不斷幫我地整核彈，好快又會有新一輪嘅事件，令人不得不再重新投入運動。更加重要嘅係哩一次證明咗社會並未因最近嘅升級而出現所謂嘅逆轉，為前線同積極參與嘅各位朋友打翻一支強心針，同時令警察嘅士氣進一步低落。我相信要做到光復香港，唔單止需要體制外嘅行動，體制內嘅同樣重要。是旦失去其中一方都會令哩場運動走入死路。冇體制外嘅行動，體制內嘅聲音唔會得到重視；同時，冇體制內嘅聲音，體制外嘅行動會失去正當性，國際社會亦較難支持。坦白講一句，國際嘅支持非常重要，需知我地依家唔係響古代，現時雙方嘅武力差天共地，無論前線手足點樣再升級，都唔會比得上警隊嘅武器。如果失去國際社會嘅支持同報道，我地一定會失敗。雖然區議員比立會議員嘅能力細，但不要妄自菲薄，佢地有好多事都可以做到，包括將lennon wall 一定程度上合法化，持續文宣嘅影響力。

第二點需要重視嘅係，我地點樣可以改變六四嘅比例，或者退一步，將局面推向有利我地嘅局面呢？哩一點應該係我地依家要思考嘅問題。而要做到有成效，第一樣不得不提嘅就一定係所謂中間派，同淺藍。中間派同淺藍通常有幾樣特質，求安穩，唔要見到暴力，唔好搞到自己。所以我地第一步要做嘅就係令到佢地脫離fake news 同溫層，而哩樣野，有幾位人士可以幫到我地，包括自由黨，大灣輝，哩一班相對較為親商界，有學歷嘅人。要令一班深藍或者淺藍突然轉投泛民，甚至本土基本上可能性好低。不過要令佢地接受或者投自由黨哩一類相對中立嘅政黨就易得多。以大灣輝黎講，佢曾經接受過港人講地嘅訪問，響藍絲嘅形象較好，再加上佢個人嘅背景（例如最年輕嘅訪北京團員，紅二代），以及佢近期嘅改變會動搖到一班淺藍或者中藍嘅取向。建制最善於鞏固自己嘅選民，但響吸納新嘅選民方面非常廢，所以要第一步改變六四嘅比例，首先要令佢地轉為淺藍，其中一個有效嘅方法就係標籤。將自由黨哩類嘅黨派定性為理性，高質素，真心為香港好嘅人，將何妖，民建聯等標籤為做唔到實事，越搞越衰，令到香港落得如此境地嘅廢物就會係我地成功嘅第一步

push

立法會玩法又唔同

無錯，不過拉次要敵人打主要對手哩點一定唔會錯